{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68054&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성베네치아펜션"
    },
    "text": "鳳浦海水浴場のすぐ前に位置するペンションで、ペンションの建物には売店と刺身屋があります。 客室からは海の眺めが楽しめます。 周辺には鳳浦海水浴場が徒歩3分の距離にあり、天津海水浴場は車で3分、清間亭は車で4分の距離にあります。 オンライン決済の際には客室基準人数の費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済してください。 入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 ペンションには売店、駐車場、刺身屋など様々な施設が提供されており、バーベキュー施設もあります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションの利用施設は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "売店と刺身屋があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が眺められますか？",
            "answer": "海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場、天津海水浴場、清間亭があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際にはどのように決済されますか？",
            "answer": "客室基準人数の費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がペンションで提供されていますか？",
            "answer": "売店、駐車場、刺身屋など様々な施設が提供されており、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用施設は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変わる場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 418
    }
}